（估國家）中年漢自稱因經濟壓力大 商場3樓掟下路過女孩再跳樓

昨日（26日），多名網友稱，廣東佛山市南海區一個商場內當天發生兩宗墮樓事件，一名女孩與一名中年男子先後墜落。

佛山市警方稱，墮樓男子因經濟壓力大產生輕生念頭。他先將陌生女孩從3樓扔下，隨後自己也跳下。兩人均無生命危險，目前男子因涉嫌故意殺人罪已被警方刑事拘留。

警方稱，涉事商場為南海桂城鵬瑞利廣場。經初步調查，36歲疑犯李某君自稱因經濟壓力大產生輕生念頭，獨自到該商場3樓徘徊。中午12時許，李某君見一個女孩從洗手間出來，遂抱起女孩將其從3樓扔到地庫1樓，隨後自己也跳下。

據內媒報道，有目擊者表示，李某君躍前曾喊「你們別過來」，且吸引不少途人觀看，惟沒有人敢靠近他。未幾，李某君便翻欄躍下。女孩及李某君兩人壓在一個售賣手機的專櫃上。

案發後李某君及女孩被緊急送醫，女孩頭部及臀部擦傷，需留院觀察治療，李某君則多處骨折，兩人皆無生命危險。目前李某君因涉嫌故意殺人罪已被警方刑事拘留。

咁都晤死得

假嫁

唔理解掟個街外細路落街有咩作用

中國人痴根要咩理由

我以為係IQ題 要一個國家 haha

有咩事都係去幼稚園開無雙

睇咗條片，好撚痴線
D大陸人見到個細路女跌左落黎都無乜反應咁

3樓飛落地庫一樓

應該算4層？

當你2米一層，姐係8米高

仲有個櫃緩衝下

未到terminal speed咁撞所以唔死得？